我宣佈種族滅絕行動正式開始

屋企厠所發現蟻竇

屋企厠所發現蟻竇#aura#l

津

諗住點處理（？）
水魔法定火魔法

路

水攻好似冇咩用